想問 學車時 撞到人地架 係咪要上庭先可以claim 保險?

唔想自己賠 就要上庭??

報左保險未呀，上左庭仲想claim保險？

即係點

睇吓份保單寫乜啦

學車份保險應該包架喎

咁睇黎 幾年前比教車公司呃左 (學電單車)
要我自己賠錢 比人